zei Darnay, toen ze dat hadden gedaan geluisterd voor een tijdje.
"Is het niet indrukwekkend, mijnheer Darnay?"
vroeg Lucie.
"Soms heb ik dat zat hier van een avond, totdat ik heb gewild - maar zelfs de schaduw van een dwaze verbeeldingskracht doet me vannacht huiveren, als alles zo zwart en zwart is plechtig--" "Laten we ook huiveren.
We mogen weten wat het is. "
